唔知仲以為贏緊50比0添

敵軍三番四次有組織出黎打人 已經去到無法無天既狀態
佢地心態就係睇準我地冇人還手 所以根本冇成本

相反我地呢邊仲係唱下歌仔 跑下圈仔咁
快樂既程度就好似冇死過手足 五大訴求已經完成咁
大家繼續雨革式快樂抗爭 我地將會俾對面殺都渣都冇
屌我分化都要講

推

大家留力十一
暴雨雨前夕啫
分分鐘聽日都黎料反擊了

係要全面反擊藍衫廢老
所有和理非要加快放棄快樂抗爭和道德光環

聽日見！

有無人可以印出嚟貼俾多啲人知
我發現好多人都未明白

岩， 快樂時間要停一停
繼續努力抗爭
無忘咁耐以黎受傷，被捕，被殘害，死去嘅手足
聽日港島見

假設我係藍衫廢老
我就瘋狂打人 點知對面可以當咩事都冇
仲笑哂咁圍內唱歌 跑圈
我下次都會繼續打班細路啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔推了 大家繼續雨革式快樂抗爭吧